\input{entry-common}

\begin{document}

\pagestyle{empty}

\entryheader{9}

\headt{\textbf{Теория.}}

\taskt{Т1}{Сформулируйте законы Ньютона.}{5}
\taskt{Т2}{Что такое напряжение и сила тока?}{5}
\taskt{Т3}{По какой формуле рассчитывается потенциальная энергия
    	растянутой пружины?}{5}
\taskt{Т4}{Что такое центр масс? Как определить центр масс системы точек?}{5}

\headt{\textbf{Задачи.} Приведите полное решение.}
\taskt{З1}{Какова дальность полета тела, брошенного под углом
		$\alpha = 75^\circ$ к горизонту со скоростью $v = 5$~м/с?}{10}
\taskt{З2}{Два тела массами $m_1 = 1$~кг и $m_2 = 3$~кг связаны нитью,
		переброшенной через неподвижный блок. К более легкому
		телу приложена сила $F = 30$~Н, направленная вниз.
		Определите ускорения тел.}{10}
\taskt{З3}{Найдите сопротивление между вершинами $A$ и $B$
		бесконечной схемы, изображенной на рисунке (см. ниже).
	    Сопротивление стороны максимального квадрата равно $R$,
	  	сопротивление ребра пропорционально его длине.}{15}

\headt{\textbf{Эксперимент.} Опишите необходимые действия.}
\taskt{Э1}{Как измерить массу предмета при помощи
    	катушки ниток, линейки и набора монет
        известной массы?}{5}
\taskt{Э2}{Есть стакан соленой воды. Требуется определить
    	массу соли в каждом грамме раствора. Как это сделать?
        Какое оборудование потребуется?}{5}

\otherquestions

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \def\iteration{5}
    \def\sizeRec{3}
    \foreach \i in {1, 2, ..., \iteration}{
      \draw (-\sizeRec / 2^\i, -\sizeRec / 2^\i) rectangle (\sizeRec / 2^\i, \sizeRec / 2^\i);
      \draw (0, -\sizeRec / 2^\i) -- (-\sizeRec / 2^\i, 0);
      \draw (0, \sizeRec / 2^\i) -- (-\sizeRec / 2^\i, 0);
      \draw (0, -\sizeRec / 2^\i) -- (\sizeRec / 2^\i, 0);
      \draw (0, \sizeRec / 2^\i) -- (\sizeRec / 2^\i, 0);
    }
    \draw (-\sizeRec / 2 - 0.2, \sizeRec / 2 + 0.2) node {$A$};
    \draw (\sizeRec / 2 + 0.2, -\sizeRec / 2 - 0.2) node {$B$};
  \end{tikzpicture}
\end{center}

\end{document}
